突發 沙田出現一班無冧把軍裝警察！

目測年齡應該係退休警員 身上只有膊頭位有警徽

中間綠衫有帶委任證

委任證！ 委任證！

保安黎架

保安可以發牛肉乾？

懷疑有人冒警，可以打999

發？中国1毛？死撚開啦，製造白色恐怖。

唔講以為公安

禿鷹？

希望你係假膠
如果真心既話 你真係出多啲街

呢個電話仲有用咩？

退左休定未退休呀？又制服又委任證

點解冇帽嘅？

屌你老母 你用下你個死人腦先啦

JM9???

唔係新城市廣場，應該重得

Call 救護同消防應該仲得既，警犬

笑咗

冒警 暗角制服先

[突發] 一個和理非唔會散嘅方法 --- 基督之盾

一齊做盾，大家幫推

私家路咪得

私家路得

ISS 保安

試下放架車第一城
車都無埋呀